話支持武漢個啲人根本唔瞭解國情

中共驚平民示威成習慣，所以先咁大反應，武漢人本身都冇諗住為垃圾同中共啲高壓政權抗爭。你講武漢，屌得你最大力既就係武漢人，驚同香港示威扯上關係

推

好心著雷劈

武漢人：港獨分子唔好諗住利用我地

大家唔好自作多情

要撐就撐分離主義滬獨川獨疆獨圖獨台獨

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

武漢單野只係維權

但成班大中華膠出晒黎

都係個句啦
土生土長既香港人係唔會理
理既都係大陸喱
我就反而想佢地上街呀77
你都想睇下呢班人d樣架

其實支那年終都唔少呢D事
唔係真係咁罕見
次次都冇左聲氣

[唔撚係要聲援武漢] 武漢只係文宣內容 係用黎教人改變始於抗爭

大家開始失焦

係囉仲要打曬飛機話關香港事

推 真係唔好自作多情五大訴求一樣都未滿足，嗰邊啲人仲話返你港毒

如果真係做到單統利用黎宣傳我都唔反對，不過宜家連連登都模糊晒，莫講話宣傳出去之後會變成點

我無野講

都係顧掂自己先啦 五項訴求依家都係一樣都未達到啊

根本就唔應該off focus去講武漢
一來人哋唔受
二來分薄人力
三來糊糊焦點

push

各自爬山，先集中五大訴求

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴

樓下有巴打答左點解唔好掂了

留言果班都係d五毛輿論機器
我又唔知你有幾了解大陸人心態
香港800萬人咁細都有唔同政見
大陸人想推翻中共唔通寫上微博咩

我唔敢講圖入面係唔係五毛，但我肯定武漢人唔會為垃圾加入反共行列囉，如果佢地唔係想反共，而比港獨扯上船(凡係香港示威都會被當港獨), 一定會想撇除關係。 基本人性黎。同埋反共既大陸人係有，但真係萬中無一囉

以我了解嘅中國人
政府只可以係佢哋鬧
香港人幫手鬧大，唔單止幫唔到手，仲會俾班湖北人鬧港人多事
咩敵人嘅敵人係朋友/Partners呢樣嘢係中國唔work

換個主場，人地的五毛文宣野就信晒 呢度文宣都唔好俾佢停，要多的中國人知原來反抗會出坦克係真既

班大中華仲9up

你幫佢宣揚開去，到時咪由世人去評
反正消息傳左開去就贏左。同埋最大利益就係武漢拖低中共，起碼我地有多 d 時間

班支畜係要"生存"咋
咪撚浪費香港資源聲援啦
傻閪!

好撚燥底
原來真係流住支那既血架班人

更加要宣揚開去
武漢加油

如果為宣揚中共邪惡而宣揚我唔反對，但唔應該係重點，更加唔好奢望武漢會變成同路人

支那人關我地撚事咩，專心搞番好自己屋企先啦

要反緊/追求同一樣野先work，而家很明顯人哋剩喺想個爐遠d

人地要你好心咩多鳩屎

從來冇話重點，目標係為左騷擾中共，等佢冇得全力搞香港。所以其本本宣長輩圖都夠。

對家夠亂 我開心
我理得佢咩理念
敵人既敵人係朋友
各有各做

咁咪分散咗世人嘅焦點囉
同埋人地只係搞個焚化爐而唔係反共呀

推啊

關我哋撚事

各有各做啱呀，咁咪由鳩武漢自己做囉，香港人唔需要插手，專心搞好自己地方就夠

認錯推

係囉都唔知咁多人撐做咩 一諗起佢哋點愛國 點話我哋香港人 我真係支持佢哋唔落

其實人地行出黎示威=覺得政府應該聽民意=認同民主理念

雖然訴求同政治無關，但其實想動搖政府決策已經係參與緊政治

唔求大陸人想推翻政權，但令到佢地認同民主同參與政治已經會令中共驚，係成功嘅第一步

零八香港夠個個話自己中國人啦依家咪又係講香港獨立 要傳達可以對抗中共嘅思想比佢地

目標係點根本唔重要。事實上有大型遊行係中國，呢個事實傳出去就夠。推幾張長輩圖都夠啦，唔會點分散焦點

唔好意思，借一借個位
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

人地唔係反個制度呀，佢地只係顧個爛鳩焚化爐咋，自己五大訴求都未搞掂唔好自作情啦！

而家唔算好大獲
武漢人唔想香港人支持佢地
所以我地要傾盡一切去支持佢地(暫時)

如果武漢個邊真係一發不可收拾
武漢人就會真係想香港人支持
到時就調返轉落井下石
支持中共鎮壓佢地

咁會唔會武漢人又調返轉用相反立場去 得到反反效果?

放心
佢地無咁醒

幫手推啊 勿失焦 集中五大訴求

我無野講啊

我冇嘢講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

自己都未搞掂點幫武漢呀
三九又唔識七有咩好幫

喺，真喺唔好膠到搞到77遊行，人哋唔會為自由走出黎，佢地冇呢個概念，佢地只喺維權，兩樣野嚟。

我冇野講

武漢示威有新聞，駛撚長輩圖，咁撚得閒幫人文宣不如整多幾張圖幫香港好過

我地做既野好簡單 散下料出去
文都唔洗幫佢地作
晒你幾秒些牙出去搞大佢 多d人知
何樂而不為

先安內，後攘外

嗰班人唔洗理佢住，等到班人俾人出解放軍同坦克車武力鎮壓，再俾人屈佢地顛覆國家政權同暴力示威，先考慮下幫唔幫佢地講兩句啦。

香港加油 做好自己 天滅中共

支你老母持咩 支那狗內鬥關我地香港人撚事 我地自己五大訴求一樣都未搞掂啊

咁香港示威夠有新聞啦係咪，重點係內容
。都話係幫緊香港爭取時間。大陸愈亂，香港就愈安全。而且用幾圖就搞到佢，我覺得真係有得諗

佢老母咁串就算鳩數
等勞改成班人好心着雷劈

話之武漢比人滅 關我撚事
香港人搞掂自己先

人地果隻根本唔係抗爭 只係極權籠牢入面偶爾轉身 唔好當佢地想破籠而出

你咁撚得閒咪自己做飽佢囉關我地撚事咩

Push

佢哋根本唔知道大陸人有一套心法， 當一d衰嘢燒到自己嗰疊時， 就對政府屌晒鬼， 好喇， 政府平熄咗件事， 就自我洗腦， 反屌仲抗爭嘅人。你試過飲喜酒俾一圍枱大陸親戚屌鬼未？ 我當時差d想丟筷子走人。

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

衰啲講句，對絕大部份人黎講只係分贓唔勻，捉個帶頭出黎，水頭唔得用枕頭，枕頭唔得用拳頭，好快就散左。
中國每年都有類似既野，不過每一單都封鎖得好快，最終不了了之

笑撚左，討論都唔撚俾
明明大家目標一樣，只要唔同做法就唔得，咁你地慢慢。

就係咁先要擺埋佢地上枱！

當年大国天災頻頻, 香港有少出錢出力咩?
淨係講CCTVB啲籌款都幾千萬幾千萬咁送上去, 又出錢又出力, 但係呢?
大陸班人呀! 佢地識咩叫感激咩!? 只後十幾年後換黎今時今日既要不是中国照顧香港.jpg果啲咁既白眼狼
支援武漢??我呸!

支那狗死多d仲好冇一個是無辜的

希望多啲人睇到唔好對大陸人咁多幻想。啲大陸豬係叫唔醒。

唔知點解啲大陸人好鐘意話我地港獨份子

總之底線係唔好騎劫主要活動同分焦

Exact7ly, 唔好 on 99 la

階級鬥爭為綱，民眾需要敵人，最快嘅方法就係標籤，扣你帽子，除唔除唔到

當你懶好心想幫人 ，殊不知人地仲屌緊香港人想借佢地過橋搞港毒

階級鬥爭為綱，民眾需要敵人，最快嘅方法就係標籤，扣你帽子，除都除唔到

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇

佢地只會話我地係港燦港狗，喺支那人眼中邊有感恩呢樣野

只要諗吓 邊個見你地失焦最開心

支乜野援，自己都未搞掂就去幫隔離?
講支援既唔係大中華膠，就係5毛

自己都搞唔掂點理人
人地又唔係響應我地
佢打正旗號係要民主先算啦

好似冇人當武漢係重點
講真講同路人都係維吾爾丶圖博丶南蒙同滿洲啦 大家都想獨立

關我撚事自己都未搞掂

一開始大把人當正武漢係伙伴咁，係其他巴打屌屌下先少左

屌 理鳩佢地啦 佢地都比人打死仲好
仲可以上埋國際新聞 （前題係d消息無被封鎖既話）

我唔理佢哋係咪同我地一樣
我淨係知拎黎同廢老屋企人講佢地係暴民殺撚哂佢地好爽
佢一雙重標準即刻文革式批鬥佢
呢單野最好死埋人，出解放軍
班廢佬鬧得我哋咁爽丫喇

人地唔當香港人係一份子，唔會幫香港，最後你插手反而團結左中共

明明自己地方都未搞得掂
仲話想支援人地

你又知人地屌你？
睇連登都大把5毛狗
你覺得微博果D留言會係正常人？

果D只係維權機器 3毛狗
有大陸朋友親戚就知仲有沉默大多數

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我唔係大中華膠 但係我地寧願關注相似啲嘅係六四好啲啦
六四直接要求中國嘅民主自由

今次武漢係環保問題 真係唔係好關我地事

d大陸人真係好鍾意講港獨
冇人提起都要自己撩嚟講 好撚on9

同話lighk 係討論中心一樣

重點放返自己度！

國際輿論!!!

有人太天真
89香港咁強勢影響支那都唔work 依家又點可能work？

敵人越亂對香港越好呀

等睇坦克碌豬！咁香港就有外國幫手

share twitter/ig.youtube 已經好夠
真係唔洗咁上心

無聲氣？
人地出坦克玩封鎖網絡
又無外媒
老老實實一個明日香港感覺
唔了解呢單野做借鑑真係好撚大鑊

其實點樣知，真係武漢人打架微博？
你估去高鐵架目的係咩，支那鬼理你獨唔獨咩，但自己人俾打就難講

89 嗰陣因為美國諗住扶植中國所以鬆咗章

但係而家形勢唔同，全球自由國家都隊緊中國

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

啲人好短視

算把啦 大陸人憎到香港人死
仲諗住幫佢地人地笑你on9咋

原來都係垃圾，咁佢地就直頭抵死啦
點解啲思維可以咁戇鳩，佢反就啱，我地反就錯

典型廢老

唔好再理 班人好短視 自己默默做
時勢一到 就會勝利球迷

yes
支那人全部都愛國愛黨
只不過武漢某個小地方班人唔想屋企附近有個垃場
完全無反政府意思

為左而家香港仲生存到
咩手段都要用啦其實...
只係定唔係重點
Anyway我覺得幫武漢依單野spread開到其他國家啦
遊行唔太建議講

單野擺明同大家講2047後香港嘅狀況
唔好以為香港好撚幸福點點點

好心條撚咩
唔好理人地他國內政啦

成班中二病聲援武漢 救世主呀當自己？

支那成日有人被自殺 示威鎮壓架啦
六四佢地都知架 又點
佢地根本無感覺 佢地都唔撚care
民主自由又唔可以當飯食 經濟發展最重要

可能佢地冇睇開大紀元
根本中國成日都有大型示威, 大型鎮壓
不過佢地唔會反共, 對於香港問題, 根本同中共同一陣線

笑撚死仲一班連登仔話聲援班支畜
搞掂自己集中5大訴求唔該

只係想佢地亂
唔撚理佢地點睇同發展

武漢人：我地係中國人,要維權,港獨撚行撚開啦,屌你老母！

咁講明未?

7.7遊行只會有五大訴求！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

咁都有咁都有咁多正評連登仔係咪傻左
比起對準自由行旅客宣傳中共點打壓人民幾仆街
你鳩行完咪更加wfc
我地唔係要爭取支那人支持
係要中共驚我地將革命思想傳比支那人炸

我覺得我地要同支那保持距離
做大中華膠冇著數

你係撚好心咩！你地咪又係想利用人地幫自己

太多小朋友
佔過中就知得返推翻共黨

乖！！唔好爭論住！
請大家推返 76 / 77 啲遊行post重申返五大訴求
因為係網民自發，未必有多人知呢兩日有遊行

果班一係就三毛
一係就小學雞 眼前見到咩就做咩 只適合做爛頭卒
對政治局勢了解既人 應該知道中共呢個幕後黑手不被動搖 其實香港人係咩都唔會爭取到

一但人代表到咩？

無錯，中共唔亂香港都唔會有安寧

除非佢地爭取民主
如果唔係碌死哂佢地就好
共享大中華坦克

推

鬼國文化

唔好自討沒趣啦，人地覺得香港所有反對派都係港獨，你一出黎就係原罪一定割包皮都黎唔切，支條命咩

唔好on鳩啦 你又唔係唔知幾多軍力

武漢當娛樂新聞睇就OK
唔使咁上心

個gif

話幫佢地都On9

真嘅寫完 公安即刻拍門啦

點解武漢就唔可以都有黃絲、藍絲、鬼、假膠？
上個月扮香港人屌外圈勢力都有哩個情況

武漢根本唔係政治訴求，如果佢係反貪污之類就話可以一齊發大黎搞姐

我反而睇到一樣對我地好正面嘅野，
人地急急出來割蓆，
但我地冇

又港獨 乜撚野都港獨
老實講 200萬人遊行 支持港獨嘅肯定1/3都冇
乜撚都扯到去港獨 班支那人真係唔識架喎
啲支那死賤種 由得佢地啦 平時成日話要愛國愛黨 話啲維權人士抵死 幫邪惡政權護航 到切身利益先想嚟出聲 太遲喇隨時搵架坦克車撚死你班死賤種囉反正支共根本冇care過人命

更加要“幫手”

推比班傻仔睇

呢樣真
試過入去支那d 維權group 食花生
個班友係都話，我地只係想維權，不是推翻共產黨
對佢地黎講，共產黨幾乎係神一樣，唔敢反

認同集中處理返香港人內部嘅野，但同時可以中國輸出革命

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

班友個腦裝屎
係中國維權=緣木求魚
問題本身就係係共產黨
佢地覺得係d下面既枝葉問題唔係樹幹問題
俾你炒哂執行緊個班,
轉頭咪一樣來過班一撚樣既仆街

我想講大陸既地方比你想像中大得多
武漢、廣州呢d大香港好多，今次發生示威既只係武漢入面一個鄉下地方黎

認同

樓主咪on9 呢啲全部高級五毛黎 佢地最驚香港啲火燒上去，咪話香港班示威係港毒廢青囉

兄弟爬山就話各自努力

依家人地無撚當過你地係兄弟呀！唔好痴線啦

我無嘢講
堅持5大訴求